其實要離間D差佬真係話都無咁易，但大家真係唔好咁做

相信大家都有見過依個熱門post

「正能量post」前線警已經不受控制

其實只要每次發生D咩事都凈起個commander底
咁好快佢地就會叫班散仔唔好搞咁多野

但係
1. 根本成班都癲晒，勁憎示威者，見人就想打，仲邊會聽指揮
2. 又唔係起佢底，佢驚條撚咩

最後班白衫就會好憎班前線，想加強對佢地既control
但班散仔邊會肯，最後會發展成點大家都心裡有數啦

當去到咁上下果陣，突然又起得返打人果個底，你估下班散仔會點諗?
邊個篤我出黎? 篤我出黎邊個會有好處?

以上都只係我既假設，希望大家唔好咁做

［警世］唔好咁易受風向影響

wa

之前唔知聽邊隻狗講過
散仔同散仔之間好frd
但散仔唔妥白衫
白衫都唔妥散仔架啦
而家白衫幫自己搵定後路推班散仔去死

散仔低層預做condom
有幾多人會係好老細幫啲細攬 我做咁耐野就冇見過
斜膊推比人就成日見

condom黎姐

推一推，大家唔好咁做

push

721 831 101

曱近平
甴近平
香港警甴